大師午間教路：騰訊或下試406元

準備坐火箭

yeah, 又到反彈時間
掃科啦喂

又加持

認同

大師乜咁玩呀

本來要爆

比大師頂住

騰訊（700）股價昨日也回得比較急，主要是之前升得多，加上下週摩指調節成份股比重，指數基金要沽出頗大量的股份，所以股價受壓，相信情況會延至下星期中。

大師

大師講中會跌又無人話佢勁

講錯就話佢ON99要跟佢買相反

信大師，ALL IN PUT

命中率邊個可以百分百
8成已經神人

你咪試下跟佢買咯

火箭

大師由恆指2萬點開燈到3萬點

騰訊咁燈法會唔會上到600

收到

多謝大師

真撚係唔可以睇少師父

Gogogo

仲記得之前大師話掂到380當佢輸

佢呢句實際意思係上唔到380 搵佢
神一樣既男人

轉燈

大師

大師究竟買左幾多貨？

有冇跟大屍入貨

大師
神一般既男人

大師仲收唔收徒弟

扣好安全帶

大師救番我隻call

師傅明白了 406 鐵底

點解呢個post會有負評

大師睇淡姐係仲有得升
當大師都變好友時就係股災來臨之日

推

大c 中就唔出聲

又中

中

勁

一中就冇人理

大師又中

出事

中左就無人理
唔中就屌大師

大師中了

終於

係買都買941

信不信由你地

85先食

🙇🏻

月尾的大師

Cfu都準既時候 就係警號

勁呀

勁!!

大c Ho ballllll!

405.6

大師特登引你班傻仔入市
坐到騰爆啦你地